快把我的悲傷都帶走 不要讓我擁有得太多

知足常樂的那些年頭 擁有無限的自由

在快樂與悲傷 都寫在我們的臉上

規侓的生活會引領你到最後